有冇巴打屋企唔見遙控器？

睇下岩唔岩洗